好掛住ex

犯賤

我都係

因為啲咩而掛住佢

You will never walk ALONE

我也是

Me too

sam

臭雞就係臭雞 諗乜撚

我好掛住你啊 蘭